\textlang{en}{\renewcommand{\sectitle}{Introduction}}
\textlang{fr}{\renewcommand{\sectitle}{Introduction}}

\section{\sectitle}

\begin{frame}{\sectitle}
  \textlang{en}{To follow this session, you must be familiar with the following concepts:}%
  \textlang{fr}{Pour suivre cette session, tu dois maîtriser les notions suivantes:}

  \begin{itemize}
    \item
      \textlang{en}{Displaying text on the screen.}%
      \textlang{fr}{Afficher du texte à l'écran.}
    \item
      \textlang{en}{Using variables}%
      \textlang{fr}{Utiliser des variables}
    \item
      \textlang{en}{Using conditions (\code{if ... elif ... else ...})}%
      \textlang{fr}{Utiliser les conditions (\code{if ... elif ... else ...})}
    \item
      \textlang{en}{Using loops (\code{for} and \code{while})}%
      \textlang{fr}{Utiliser les boucles (\code{for} and \code{while})}
    \item
      \textlang{en}{Using lists}%
      \textlang{fr}{Utiliser les listes}
  \end{itemize}
\end{frame}

{
\refstepcounter{ChalNum}
\label{chal_birth_season}
}
\begin{frame}{\sectitle{} - Challenge \#\theChalNum{} - \textlang{en}{Birth Season}\textlang{fr}{Saison de naissance}}
  \textlang{en}{Write a script that asks the user for the day and month of birth. With this information, you can indicate the season in which he was born.

  To remember, spring begins on March 21, summer on June 22, fall on September 23 and winter on December 21.}%
  \textlang{fr}{Écris un script qui demande à l'utilisateur le jour et le mois de sa naissance. Avec ces informations, tu peux indiquer dans quelle saison il est né.

  Pour rappel, le printemps commence le 21 mars, l'été le 22 juin, l'automne le 23 septembre et l'hiver le 21 décembre.}
\end{frame}
